［1Q題] 馬里奧個細佬叫咩名？

叫馬國名